[經典反杯重溫] 拉科魯尼亞對AC米蘭

首回合米蘭贏4：1 次回合拉科贏4：0

嗰兩年米蘭似足巴塞 呢場出局之後下一年決賽就係對利記嗰場經典3：3

彭迪安尼，卓斯坦，華拿朗，盧基
個個都咁好波

呢兩場真係柒出國際

第2場條龍門後防係咁自爆

當年睇到嘔血

早一年仲有馬卡爾

重溫埋2018西班牙輕鬆迫和萄葡牙plz

當年條後防係頂級 冇人估到會咁

推

你自己開po重溫

將軍澳魯爾，北角嘅馬卡爾

AC米蘭呢隊垃圾就咪撚講啦
而家都無人識架啦
廢左咁多年都無討論價值啦

BTW，個個都講3：3
0607咪報撚左仇囉

永遠柒嘢俾人記一世